蟻王 第14話

等左好耐終於出漢化既最新話

因為舊post推唔到上黎 唯有開個新post

估唔到作者係靚女黎

好正

大量生肉

係？無留意

成日想上網搵出到幾多
一search就搵到hunter蟻王

等熟肉就有排等

好似係右邊

正

做乜個討論去哂作者本尊度，冇人討論13同14話

班馬

吓，仲諗住一定係gay佬畫嘅tim

睇真d，屌唔好比佢昆到，應該係少年m2號嚟

都係等睇主角玩轉個party姐

作者仲有IG 可以follow埋

個劇情係女作者其實好正常
女主角係男人黎

諗起hxh.....

係太監

屌原來作者係靚女黎

一直以為係男人

有啲似田蕊妮

有d似 女角（男角）

好好睇 好鐘意佢癲癲地又ON9得黎又認真
女主(?)好正

近排更新快左好多 有15了

生肉好似出到31，但無乜人做翻譯